恭喜it主席沈嘉偉成功問政府拎4710萬

唔知又準備買邊架跑車呢

終蟈特式資本主義真好，生意做唔掂，政府俾錢救

老細又可以自吹自擂話自己白手興家

要屌爆佢個女先得

咩撚野福建社團聯會？？？？斬人老黑呀？

推

間公司做到咁大都要政府俾錢
其實係咪應該叫「最廢公司排行榜」

人地老婆隻閪你都屌唔到啦仲講人地個女

個女隻閪應該俾支那d官二代+富二代book撚左

咁公道講我唸廣大市民都唔會想IT 執笠嘅
尤其是80 後有邊個無幫襯過IT
童年回憶來

沈月第日比狗屌

林奠叫d公司唔好怕污名，最緊要俾有錢

老細們又多幾百萬投資下物業，炒貴d樓

又有錢出糧俾班奴隸

真係中晒果句"你唔做雞我邊有錢養你呀"

我唔知廣大市民點諗，我好撚想佢執笠

想佢執正評
唔想佢執負評

係，福建幫班老黑都受薪，仲有供老強

大家繼續交稅喇

我80後
好很想佢收皮

大公司邊個敢去申請
俾行家笑

笑？笑你on9唔申請就有

呢類措施係正常政府都會做既野嚟

你搵下有冇銀行申請

政府干預市場？

樓價高企果陣，政府又話唔應該干預自由市場

公就我贏字就你輸

It啲垃圾衫狗都唔買啦

抵你做奴隸

同佢有親咩你，$4710萬黎保住你個童年回憶？
做生意係咁架啦，現實啲啦，幾大呀你

真係無幫襯過
貴得黎d料又唔係特別好

同佢老母一樣咁撚雞 不過人地明明食洋腸

Sorry，我80後，但我真係唔介意IT執唔執。

先唔講藍黃，首先IT買乜牌子，嗰隻牌子就硬係柒咗一個level 咁。
我夠膽講，未修例前，我喺IT消費真係一隻手掌數得晒。

下?
唔好代表我wor

有無請咁多人?
包埋大陸店?

我仲以為係freelance 按project計

4千幾萬？ 幾年D衫都冇返過新貨

你嘅童年回憶大撚晒？請問你邊位？

咁世間從此再冇任何一間公司執笠喇

屌佢老母！

你都on99

黃色經濟圈既反制，將我地啲稅畀哂藍店

又block一個

又可以買新車玩

hktvmall都有申請

我真係未幫襯過 IT
ESPRIT 反而有買過

唉....嘥撚曬D錢係D垃圾到
明明咁多錢可以放係D有需要既地方到.....民生醫療等等

仆街政府。

唔怪得流浮山刀手無出現啦
原來宜家行月薪制 搵笨柒

公道啲講 派錢比IT不如派比我

on撚9

童年（垃圾）回憶

老細們：錢已袋要扮無炒人有幾難丫

我80後, 想講一句: 「執柒咗佢啦」
童年回憶? 我屌你老母就真係童年回憶啦

你童年去IT買杉着?

兩睇，你係員工咪唔想執

我係80年代出生，我想睇住It清盤，沈嘉偉破產，家破人亡。

即刻執
執佢老母

沈日月星都俾狗屌先夠

呢隻低級5毛黎
block左

已封鎖會員 - 讓姐瘋吹

邱淑貞出返來做

香港人失業
1蚊都無

親中做生意真好
穩賺不蝕 唔怪得爭撚住舔共

以前用project計，依家d社團有晒規模，行月薪

唔怪得d黑社會電影d龍頭會話幫公司頂幾多碌

721單野唔知係咪判左d政府野返黎做

仲係蝕7億，好似係

我想執佢老婆多d

心聲
祝大家願望成真

IT係童年回憶
咁esprit咪校服？

721擺明無糧出啦
何已完老豆老母都俾人搞

DLLM

可能何已完係大判，判撚到落d三沙仔收唔足數

痴撚線。 佢最好快執

80 後, 幫襯過, 但好想佢執.

嗯，咁又點？
生意做得唔好蝕就梗架啦，d衫垃圾又賣得貴，蝕錢好正常

冇錯係freelance 呢份係呀公拎 一份人工見得光另一份唔見得光

人地係直接派落打工仔度

佢執笠關我撚事呀?

佢老婆同個女....

唔怪之得前排請咁多part time
但part time一個月只係返4日慳埋mpf
岩既 唔咁做咪冇資助拎囉

成個香港on99,貼錢比老細買樓車,失業咩9都無
成日話參考外國,唔見參考美國有失業救濟金

連登仔念力光速屌閪

Push
2700 3199

前排it瘋狂請pt 咩人都請 但一個pt一個月只係返3-4日
所以咪合資格囉

四千萬
買2架車都冇左啦

曲到圓，定on9

準時交税啦連登仔

童年回憶

母女檔拍三級片救下個廢柴老公

大把，你睇下個list唔少公司拎1m以上。
國泰，東亞，周大福珠寶，大把大集團飲食都會申請。

俾我係官二代都要佢老婆唔要個女啦

仲有第二輪，之前睇新聞話東亞會申請。

on9 嫌錢腥

IT？咩嚟㗎？未幫襯過！

已負評

你都戇撚柒鳩

真心想知有冇黃店收到政府補貼

行出黎好有名媛氣質 起碼好過賭王三房四房

有錢執邊個會唔要

其實四千幾萬唔多 買層貝沙灣都冇咗

我憑實力叫人嚟打人 點解要俾錢

你老婆比狗屌

交稅黎養呢d建制親中派

執柒左佢啦
時裝界毒藥 未撚見過佢入個brand返黎係捧得起 永遠都係見果期個brand紅就入返黎 入到返黎就專賣比班支那閪 賣到柒撚晒 搞臭人地個brand 就最撚叻

公道講成間公司都係垃圾我唸廣大市民都想IT執笠

咁 養和醫院 應該係全港最廢，
佢拎左８千幾萬。

你都On撚9

樓價高企果陣，政府又話唔應該干預自由市場

d衫勁甩色
洗幾次S碼變L碼

都唔夠3六零勁，同政府攞嘅錢，仲多過佢自己賺嘅錢

叫佢個女啦，都有返6成似
王晶熱緊身

on9
乜L暫童年回憶

你望其他國家救邊個先？

藍絲老細點會唔申請
佢地最厚臉皮
點會怕咩行家笑

按呢個邏輯，2008 我係中國人阿屌，所以都唔應該反共

人地又陳百祥上身架喇，乜都唔知乜都睇唔到

push

明顯假膠，諷刺緊劉公子海洋公園，咁都block，你會單機

點解樓主又唔講下hktvmall拎咗幾多？

王維基拎好似拎左三千幾萬，一樣都係冚家剷黎，滿意未？

仲可以笑柒廢青添

違反自由市場原則喎

仲有一期？ 總數9千萬？

係借錢定送錢？

我無幫襯過
講大話仆街死

我無，執柒左佢唔該

潮童去chip之堡 WFC IT

唔好問我點拎到 之前請大量part time番黎 為左幫佢拎筆錢 拎完今日即時話要炒哂啲part time
正仆街公司 可唔可以唔好再咁傻走入去見工送死...
I.T旗下所有野唔係人做架...仲要做得好先留係到
一個月只可番4日 仲要未計cut你鐘

仲要kepp住有

呢d証據sd埋俾港共政府都唔會查，擺明送錢

養新移民 黑警 狗官 奶共商人

依間不嬲係閪公司

邊個幫襯it 就死全家

都係想整啲noise等多啲人知佢地仆街做法姐

我pin你呢個

鳴偉：窮人努力番工一樣可以好似我咁白手興家

幫僱主唔幫僱員嗰下真係神奇

查查佢好wor

光明正大咁利益輸送

拎哂錢然後cut鐘 再唔係等自己resign

屌佢老味我諗佢一年都賺唔到五千萬啦
屌佢老母係香港做生意包賺架？

擘大對眼 咪再幫襯 係到送錢比撐狗

Push.

我唔知廣大市民點諗，連登仔出名登嘅
負皮左

扮老屎忽

黎緊I.T會再開多啲餐飲轉營 到時大家一定要眼利唔好食錯野

大家千奇唔好fax野過去😭🙏🏻求下大家...

叫沉默大多數幫襯啦

不了
我想IT快啲收皮
利申：80後

養和又係on9 服務有錢人 平時揾咁多錢 但就要納稅人比錢 係咪會學海洋公園畀優惠

其實上市公司就唔應該俾佢申請啦

仆街到

Bape畀佢收購咗

呢樣最合理。

同埋上面個位po炒兼職既，其實佢識唔識伸請😆
當然大集團伸請多數都仆街黎，同埋一定係呢排蝕到入肉既。

好多大集團都寧願唔伸請，廢事俾人以為好唔掂，股價跌一跌都唔止個數

鬼有藍絲廢老會買呢啲潮牌咩
佢真係好on9

以前細個mk仔唔識野買咗好多
有冇得懺悔同埋點樣get rid of佢哋
諗緊捐晒去救世軍

Push

記得之前睇過共產黨以前揮筆提字賣幾千萬
真係相都唔洗你睇就知係咩事

納稅人埋單

攞返屬於自己既錢姐

係香港奶共又做生意 真係好

條數多到咁

但保就業唔係講明唔比啲公司炒人咩

挑!!睇下班仆街可以捱幾耐, 私人公司咁垃圾成日都要靠政府啊

我攞到係我本身

屌你老母🖕

前員工 好撚想佢執 佢執左 細鋪先可以掘起

啲錢憑我本事攞架
屌你老母

同幫襯美心一樣咁賤格

篤爆佢

好正
有波有腳有樣

計埋有無多過一年營業額
咁荀既我係老細都支持繼續示威啦

真係有

我好彩冇

賤過狗

大公司咪又係牟利機構

留返以後有行動擺現場俾手足拎嚟換好過啦

佢不停請d返4日嘅炒散你吹佢唔賬

仲番it真係恭喜你

HKTV 都有份 仲排第三，點睇？

前面有講，王維基一樣係冚家剷黎

睇商務網頁，電視廣播出版出過10本書。唔計都市閒情食譜，最近出一本書係10年前。有冇咁多staff cost？

可唔可以叫政府出來解釋一下？
點解可以同一間公司攞到咁多支助

睇到真係屌出聲，仆街公司，垃圾政府

全民退稅根本最實際，而唔係被坊間諗計呃支助

可以點？中共港共集團一日不散 利益天天傾斜

其實阿布泰都有$1M津貼拎咗

HKTV做得好, 疫情對佢地未必有直接影響

點都好過比藍屍拎晒d錢
分咁d都好

所以97金融風暴政府係唔應該出手

難怪前排瘋狂請人

垃鳩圾 IT

又係呢條5毛

聽話就有錢分

80後 想it 執笠 陷家產

去到東京都見到大陸人狗衝馬騮頭
香港大戶黎計，有錢港人佔少數，水貨佬佔多數

仲想話點解有立場份
睇真D係水印

1m其實唔多佢咁多分店
派錢係派3個月 即係33萬一個月都好合理

你自己search下新聞，有間叫東亞嘅申請機構，係做乜嘢業務？

誠哥申請嘅話
會有幾錢？ 起碼幾萬人員工

最on9係
最有需要嘅員工攞唔到錢
最需要資助既中小蚊型企業攞得少少

錢去曬d大型 上市
本身就抗壓高既公司
攞左錢 有幾多會落到去有需要既員工到

其他地方d政府係幫市民 比有需要既人直接申請

係得香港政府會咁做
有icac都冇用 明刀明槍既利益輸送都唔會有事（重有 口罩 海洋公園 同埋一大堆大白象）
而且幫既永遠都唔係小市民 係財團
唔怪之得貧富懸殊愈來愈勁

又無話財困先申請得
唔申請就笨柒

遲早咪好似佢老豆咁無頭髮

名五毛 已封鎖會員讓姐瘋吹
又成功吸負皮

教聯會

我80後，我唔知有呢個牌子
土生土長香港人.....香港長住

童你老母，嘢又賣得貴又唔撚齊
大把選擇使撚幫襯佢？

本身block咗

冇人認到佢咁 明明出晒名咁易認

好心加番個 香港巿民 (1萬) 落去, 如果唔係又話你只係講一邊架喇!!! 係1萬呀!!!

垃圾賣港公司

我想講 佢地成日逼人簽辭職通知書 係I.T既平時一貫做法 氹啲part-time好黎好去 包你好受啲走前 從而唔洗填解僱通知書 咁I.T就唔洗賠錢比佢地啦

真心一問，點解佢今年2，3，4月都有裁員，講緊既係FULL time ,真係出信遣散，仲可以申請嘅咩

仆街公司一間，3月個時見工好好彩咁請左我
但係做左一個月唔夠，就話因為武肺市道差即刻出紙超鳩人，屌你老母臭閪

我3月個時試過
正仆街，快撚d執屌

好想屌

係人地本身就有咁多職員，只不過有人轉移視線姐根本同炒pt無關，同埋拿左錢後炒人有罰則不過連登一咁講又俾人屌

😦😦😦

普通人攞一萬
有錢人攞幾千萬
然後政府問
點解貧富懸殊嘅

有數計到啦，4千7百幾萬，人數1809，之前狂請，谷大人頭數同鐘，攞最多既錢
宜家叫pt 返小啲工，返1個鐘mpf 都有數，保住1809 呢個人頭，自自然然有錢袋，小左人頭罰既錢好小，宜家平均86xx 一個人per month
如果罰都係平均罰幾百蚊，你咪罰我囉，IT仆街就係仆街

你地有份俾架
記得交稅呀

你地班主管唔洗開會坐係到估邊個係鬼啦「係囉係囉」以為搵阿文仔坐我個位我就收唔到風？
利申Dicky仔

PIN唔到咁多呀CHING
你reply返係你個留言啦

屌你老母垃圾閪公司
錢又識拎 partime又要炒
呢間野比狗做 閪撚到臭閪
睇你間野幾時嘔凸十倍
香港人繼續罷買 你繼續交租啦臭閪

你叫所謂黃店，點解